今晚波台兩大笑話對決

無論結果點都好，今晚都有得笑

唔洗訓咩？

起身笑

和左點算呀屌你老母

兩隊一齊笑

第三大笑話琴日輸左

捱夜睇笑話

和左典算...

笑能哂兩隊

曼聯場波唔係聽日咩

阿狗猁狗
點睇都猁狗有潛質好笑D

又燈

𠴱個先係第一大

和氣收場

阿仙奴 利物浦

果然兩隊冇令大家失望
一隊就領先兩球畀人5分鐘反cup
一隊咁辛苦反cup都贏唔到
打和啦一齊笑 super!

又和，點上前4呀

樓主

感謝樓主提供笑話

預祝大家聖誕快樂

打和 super